男仔眼捷毛修左第一次雜毛之後使唔使keep住修 ?

你地多數去邊修

打錯左 應該係眉毛 ...

你剪完頭髮之後仲要唔要剪

lm